時代少年團係咩嚟？點解朗豪坊咁多中學生喺度聚集

如題

時代少年團 是中國大陸時代峰峻繼TFBOYS和颱風少年團 後第三個推出的男子組合，意為未來火力全開勢不可擋的少年們, 代表組合七人的樂觀向上及抗爭逆境的勇氣。

時代

革命

抗爭

由革命少年組成嘅時代少年團

00後